（打定唔打隨時都升天）墨西哥有醫生接種輝瑞疫苗後出現腦脊髓炎

墨西哥有醫生接種輝瑞疫苗後出現腦脊髓炎

原文網址：

PFE既朋友 又要坐一排啦

根本隻mRNA疫苗無差別令身體細胞express隻viral protein
好易會引起好多無法預計既炎症

中國個隻？

咁打國產果隻好似安全啲

我指英國

仲打？ 為國捐軀？ 跟本無隻安全

今日隻隻都反彈係佢繼續跌